[大學問] 杜琪峰

有咁大成就依然願意為下一代講説話
「以前嘅我地創造今日，依家嘅年輕人創造明天，每個人都有佢嘅時代責任」

反而林家棟就成個老屎忽咁 講野離地 扮有智慧虛無飄渺